我啱啱屌完閪

多人想知再講

民主派議員上次曾率先佔據的立法會2樓兩大會議室（會議室一和會議室二），目前均已被立法會保安特別加上多條鐵鏈鎖上，意味民主派要如上周五般，率先進入會議室「霸房」已變得不可能。

=====================
下次會議日期: 5月14日 （星期二）早上 8:15

=====================
民陣「反惡法」活動
【通宵留守】
日期：5月13日（星期一）
時間：晚上11時
地點：立法會外添美道
=====================
【特首辦抗議】
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：特首辦門外
【立法會外集會】
=====================
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：立法會示威區，直播法案委員會情況
資

要睇kpop小姐姐不了

唔好講

唔係好明
即係你想唔想知?

唔想知呀

點解?

聽你講我自己又未試過會好酸

你唔係話屌過牙純?

青頭仔

我幻想出黎

Ching食女王？

冇人想知 講咗祝你生性病

好染

28, a0, virgin

仲係a0已經用playboy sp身份食過28個virgin

入得個post都係想聽你分享下食女心得, 可唔可以入正題唔好串住

幾靚仔
港女好鐘意依type

想知4台有無廣告

其實打J已經好爽
向往性愛只係心理作用

今次係同情投意合嘅女生做==

性愛滿足到既慾望比打J多很多😳

真係㗎？可唔可以借個囡囡嚟感受下

你唔怕近親既我無所謂..

請你自重🙏